有無方法可以友善屌柒梁榮忠同馮儉機不再參選

佢地參選的話轉投白票

基哥有任務在身，理得你白唔白票

要初選逼走佢地

介票之父

全民初選

基哥唔會屌得走
白頭佬可以試下

佢會選擇唔參與初選

推廣民間配票！計劃好每區最多拎到幾多席
未經初選既候選人一票不投

梁耀忠下嘛

基仔係新世代諗住接棒嗰喎

素人參選

邊撚個叫梁榮忠？做戲嗰個呀....
白頭佬就叫梁耀忠

基哥而家既影響力，𠝹唔到幾多票。。白頭佬識趣既就交棒，仲敢再選一定當面屌柒佢。

唔參加嘅就永遠唔投

要靠文宣廣傳

仲有黃毓民陳雲

梁榮忠

廢老基歸咗鄰國邊十年，你訓撚醒未

梁仲叫有資深議員既作用，馮就一定係鬼無謂理

殘酷一叮

y

仲有黃碧雲同埋張超雄

所以初選真係有必要
白票撚/熱狗唔玩都好
起碼篩走泛民入面班垃圾先

李克強

邊個夠我慘.jpg